Title: sea and air - dirty love
Date: 2012-03-02 09:38
Author: marvin
Category: post
Tags: music, seaandair
Slug: sea-and-air-dirty-love

Die ganz wunderbaren Sea + Air haben in Hamburg ein paar Songs unter dem
Titel "Hamburger Küchensessions" aufgenommen. Unter anderem auch mit
mein Lieblingssong von ihrem Album...

{% youtube tPB2LudFB0k %}

